大家覺唔覺得娜㜕幾適合做MC？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

KFC適合D

妍雨啊

好想俾佢西口西面串9我

又想比我打?

Hk

其實點解佢要留呢個頭== 成個阿嬸咁

死得喇見到佢個樣即刻轉台

我愛❤妍雨

新mv正好好好好多

就算佢係鬼 生前都係一個好索既西女人 照j